玩show hand有咩技巧？

如題

遇強即屈 借花敬佛